【移交逃犯】美商會對修例「有強烈保留」 憂損港未來及中美關係

香港美國商會會長早素娜強調修例影響香港未來以至中美關係，甚至是《美國─香港政策法》等，對港人非常重要，要深入了解。

港府建議修改《逃犯條例》和《刑事事宜相互法律協助條例》，容許香港與內地、澳門及台灣等未有簽訂移交逃犯協議地區，以單次個案方式移交逃犯，引起商界憂慮。香港美國商會早前表明對修例「有強烈保留」，該會會長早素娜（Tara Joseph）今日（20日）出席活動時，強調修例影響香港未來以至中美關係，甚至是《美國─香港政策法》等，對港人非常重要，要深入了解。